身邊有無朋友有無限技能點

我有個男仔frd，細細個學拳，間唔中都有拎下獎好似仲有入過港隊，平時同佢玩基本上好多運動咩乒乓波、羽毛球、足球、籃球、保齡全部都識仲要唔差
好啦到你以為佢只係個肌肉白痴，唔好意思我見佢上年話學結他，今年已經同人夾緊band仲要聽落幾好，上兩個月又話學琴前幾日已經見佢snapchat識彈一段仔歌
最顛係佢有年sembreak話咩好昌

未完
sembreak話好悶，用左兩晚拆左佢部電腦研究下點砌機，我心諗毒撚既技能你估咁易咩屌點知又俾佢學識左，公司同事d電腦好多都係佢幫手砌
打機又係咁，明明同佢同一時間玩，永遠佢都好快上手屌打返我
最慘係佢又幾好人，個樣又ok不過無女，就算有女都唔會重色輕友嗰D所以我都嬲唔落，只有羨慕
屌我偷學結他學左成半年都未按得準D chord

求介紹

人比人，比死人啊

其實我都好羡慕哩種朋友

個人又真係好兄弟到無得彈，完全討厭佢唔落

個朋友無技能點但有無限金錢

好似俾上一個飛左就沉淪到依加

唔記得講佢返工成日坐無咩野做就話求其畫下畫，由唔識畫畫到做左三個月已經可以畫到漫畫咁真係痴撚線睇住佢畫工每日進步我就成pet屎咁學咩都學唔好…

男主角

你個fd iq 同eq 都好高
少有嘅天才
比唔到架啦

癡撚線

天才

無女

有時對住佢好撚自卑有d想唔撚理佢，但我又無咩frd 而又真係搵唔到個理由去unfriend佢

唯一贏既就係我有女佢無

無限錢都未必買到無限技能點啊

個天係公平嘅 咁有能力嘅人
一係好窮 一係早死 或者其他

介紹比我

咁諗我可能會舒服少少既

其他果d就話難，砌機有幾撚難

唔得如果佢女都有埋我就無野係佢之上啦

應該gay既

酸到要鳩up

你個fd係天材黎

鍾唔鍾意巴打

我都有諗過但佢又真係鐘意女仔
只係好重朋友，反而我就黎因為佢而變gay喇

1米88靚仔
未夠20歲係外國揸緊Benz番學算唔算

1. 會考9A1B
2. 羽毛球港隊
3. 幾靚仔
4. 屋企開酒樓，ok有錢

但係......同性戀

你講緊個老豆技能學得多？

唔算係技能點 只係有錢既靚仔

呢排又話想學沖咖啡點撚算有無人可以阻止佢再開技能樹

挑佢機鬥煮野好食

好想識佢

呢個真係唔知不過唔好俾佢認真學，如果唔係都應該屌打好多人

咁之前讀書成績呢

唔太差啦叫入到U，但如果佢無上堂無溫書都係會炒

或者係將媾女嘅時間拎晒去學野呢

我有問過佢學咁多野黎把撚啊 佢輕輕答左句話平時太悶無咩野做
屌啊知唔知我俾左幾撚多心機時間決心去學一樣野啊食屎仔

唔俾啊佢由我黎守護

樓主講果D 佢都係玩到入門姐
肯比心機學你都做得到

個fd會考0分，之後讀工程再轉讀心理學

家陣有幾個打拳，健身教練牌，有幾個物理治療之類既牌，乜波都識玩仲要唔廢，識專業級影相執相，結他彈琴又識

佢屋企仲要小康之家，唔靚仔但由中一開始溝到大把女，而家冇拍拖但因為佢識推骨，所以有女女俾佢推骨

好爽呀 學乜識乜
畫畫幾好

又係新人類黎

同佢去d有女既場都好撚大壓力 有時d gathering見佢話唔得閒黎個心即刻安落左

可能都係，唔知點講，到你真正識佢嗰陣就知佢幾撚顛

冇
全部fd 都係廢撚物

你講o個d全部好撚簡單

卡卡西

除左運動個part我覺得其他野都係肯學都做到
聽你講鋼琴guitar佢都係做d基本野
大把人guitar識彈幾個chord已經去夾band
砌機更加有少少智商都做到

反而你學半年得D chord好似係你問題

可能揀左easy mode黎玩

睇少左畫畫 畫畫就真係天份

其實唔難系列。

通常咁先冇女
運動叻讀書好識結他砌機煮飯

但冇女

自己比人話係算唔算
多興趣又啲fd都話做得唔差
學野超快 人地用一個星期我可以一個鐘唔洗搞掂咁

sorry我1999我意思係某一D chord按得好，唔係D major果一個chord

我係

周身刀冇張利

有冇諗過你都得
只係未激發到自己潛能

成廿鳩幾歲仲未爆發啊

好認同

你個frd想唔想生小朋友

有冇錢先 二選一我寧願做個乜都唔識既二世祖

好狼

人一定唔係十全十美
通常見到呢啲人我都知佢碌鳩一定好短

又真係幾好
不過呢種人通常冇把刀利既

我有個朋友 年紀輕輕
幫人做back up兩三年賺左幾十萬
每月收入多過好多打工一族

好似私樓仔黎，唔算特別有錢，不過生活完全唔洗靠老豆老母，學費生活費自己返兩三份parttime交仲話自己得閒擺明想溝女

好樂觀喎

古美門研介

無必要咁同人比，諗下自己有咩強項，諗下有咩興趣想發展仲好，focus係自己到喇巴打
利申，叫有樣，有女，有自已band做vocal,識結他，玩過比賽，勉強上左u,識打籃球，網球，飛標，識photoshop,AI,最近迷上影相，行山，camping,但我都仲覺得自己nothing,可以發堀更多野

越有條件越有優勢嘅人好多都係同性戀，唔知點解

都啱既，多謝巴打指路

我只係見到你個fd有兩樣技能

好奇心同埋毅力

其他野只係時間問題

點睇有無限技能點但無錢去學
利申:返咩工3日就上手，自學結他2個半月識自彈自唱，好易同人熟落

介紹黎識啦

有時見佢成日自己一個又話無女點點點，都想佢有返個伴 但又唔想佢有女又多一樣可以優勝既野 因為佢條女實好撚正

可唔可以講下photoshop點學 上網睇人地改圖睇番自己真係得淡笑

巴打你有個咁叻嘅朋友應該痴佢多d喇下話
分分鐘你痴下佢學下嘢再學番一式兩招你都會變埋荀盤
我都想有個咁叻嘅朋友

有冇唸過佢乜都勁，但係佢做唔做到乜都唔勁先？
我可以乜都做唔成，學乜都學唔好，運動冇樣勁，讀書差，少朋友，性格差，，樣差，個人成日比人話天真
好啦講到毒撚、廢青方面，我打機差，電腦野唔太熟，動漫D野又記唔多，對coser，日星完全冇興趣，同D人完全答唔到嘴
still，我生存左係依個世界上，吹咩
只要個天唔收我，唔犯法既話，我想做咩都得，佢又生存緊，我又生存緊，你可以拉高人類平衡水平，但我可以拖低人類既平衡水平只要我生存緊就已經係對全人類既報復

佩服佩服

你個名

同我差唔多，好多野好快上手，不過打機唔太掂

我寧願唔要我d技能要錢

好葡萄呀

易過砌高達

有無錢?

感覺樓主自卑多過佢朋友勁
識打波有咩咁勁 全部大路球類運動
由0開始砌機彈chord加埋都唔洗一個月
仲要打機都拎埋嚟講

我上過堂，跟住而家做野個度有時候做野要汁下圖，有同事係fashion major,唔識個陣問下佢，跟住自己再舞下大部份都做到，不過用AI多

自己打任何機都好快上手
再花少少時間練就可以接近甚至屌打玩左好多年嘅FD
但係打機叻有鬼用咩 想有畫畫天份多啲

除咗讀書同歷史之外，咩都ok

原來連登都好多能力者

同你掉轉 但係未去到你朋友咩都想學咁誇張 但係我又有係有個好fd既朋友成日講 你就好啦咩都識 而且同樓主一樣都係佢有女而我無

樓主係唔係gay佬？ 咁緊張個fd

其實識自彈自唱定義係咩
彈幾個chord唱到走哂音都話自己識
唔講tst海旁個班
上ig search自彈自唱有一半都係柒

其實係樓豬大渣就真

唔覺有幾誇張
全部都係玩玩下

應該是基
追佢啦

yes ah ching駁唔到
同行內人比相形見絀
還是專精好ah

巴打好嘢

不過我另一個諗法 我乜鳩都唔精唔識 不過我日日都過得好開心 知足常樂

識人
讀書（學野方面） + 運動 + 社交
已經係無敵

專精一樣已經夠啦
佢每樣學啲但全部都係入門
天才最多上手快啲
但係當庸才同天才都達到高階
就需要練習 呢個階段係最公平

係對溝女係幾有用
但做唔到精通
我就覺得差咁啲
樓怪唔使太羨慕

你拎流連高登 連登 fb ig啲時間去學都起碼開到2個 skill tree啦

好撚正
求介紹

屌打佢啦

樓主=大雄

樓主fd = 出木杉

0技能點既人就識好多
利申：0技能點

即係佢智商高過你好多
冇人係完美
總有佢嘅弱點
你未見到啫

服部先生 除左唔識做手術咩都識

酸到

我就係你朋友

你的朋友⋯⋯

不是你

大佬呀，你呢番話已經唔係人人有本事講出口啦，仲咁謙話自己冇樣叻

等我同佢講好多人求介紹先

咁勁

我反而覺得 佢有一種決定左去做 就要做到為止

好多人新學野遇到困難 就放棄左

求介紹 好想比佢屌

呢個真

專心做好自己強項就夠
羨慕自己朋友係好
妒忌朋友就千奇唔好

其實求其捉個毒撚出黎
佢都可能係programmer+日文n1+識畫畫+樂器8級+攝影毒撚
一個人有幾種技能好出奇？

WO 好威威

好撚顛 請受小弟一拜

最重要係你多唔多得閒時間 同點樣分配時間姐 同一樣好緊要 就係身體健康
咁樣學咩都快 同咩都有興趣
否則都係淨係會日日打下機煲下劇白白又過一日 好浪費
同埋 你要明白 學嘢真係好開心

搞清楚

技能（skilled）
才華（talented）
天才（gifted）

太完美嘅男人通常都基

你個fd係咪天才我就唔知，但我估佢專注力幾好，專心咁學完一樣再學另一樣。

技能呀
白痴港女

識個frd
中學一齊學小提琴，我拉緊第二行佢已經拉緊第二首歌
學咩樂器都極快上手
畫畫又幾靚
語言又學得快
成日唔返學但係一粒鐘就咩都追返曬，考出黎高分過唔少人
口才好轉數快 文理都摳
而家話學緊影相ps ae
不過佢係咩都識/有興趣，但又唔會繼續做落去
佢本人都覺得專才>>>>通才
有時見到佢會覺得好可惜

好勵志，但好撚Sad

媽呀 好吸引呀
利申 得語言技能點

真心有個男仔friend 樣一般
識彈琴 吉他 flute 鼓 trumpet
明明電腦接近1tb動漫
身邊都好多女 社交技能爆滿
次次 ig啲相都百幾like
又好好唔同friend

點睇技能點少 但果啲技能會好深入鑽研同做好各種細節

其實世界從來都唔公平， 大把人又窮又廢又早死

好多*

The avengers

唔好安慰自己

半年都未按得準D chord

你有問題多D喎

呢種朋友要珍惜

我係營養師+健身教練+鋼琴（上過台表演）+口琴結他同鼓（以樓主奏到段歌就ok既標準）+畫畫ok+外國讀書英文好掂+freelance寫program+專業影相&retouch(攞過獎會接job)

仲未提我學過記憶法識玩記牌記list記字典， 講一次就記到人地個number， 又去學過cold reading同其他tricks去溝女

加上我本身六尺高大隻個樣ok又有女朋友， 讀書成績勁first hon畢業， 外國生活有車有樓

但我覺得自己花時間搞咁多野不如專精一樣隨時成就仲高 身邊人只會理你最top既方面， 就正如你cv淨係會寫你最好既成績最高既成就， 唔會狗屎垃圾都放入去

哇 好撚勁

樓主唔好等啦 溝咗你個fd 再等佢手把手教你㩒D chord

呢個世界有iq 根本屠撚左

正想講

如果當初唔係咁貪玩既或者我係做專科醫生而唔係做營養師， 係有靚車有大屋而唔係有車有樓only

得啦,好撚勁

我全部點曬落it
依家做緊it狗
好後悔

喂唔好影衰真係識畫畫既人啦
唔係以為畫幾張垃圾素描，用油畫水彩臨摹過幾張真相，照著圖片畫幾個動漫人物就叫識畫畫呀ma，PsPainterSAIClipstudioPainteredMax唔揀識一齊crossover用，做唔到白手憑空冇圖片或實物參考畫到真人肖像或者風景畫都唔好自稱自己識畫畫啦，香港好多垃圾濫用哂識畫畫呢個term，呢個post都一車車人自稱識畫畫/畫畫ok，問佢地識唔識matte painting，基礎知識點解要分開rgb同cmyk兩個system，可唔可以冇任何參考畫出人類肌肉分怖，點樣畫流動緊既水就分分鍾收哂皮果d，唔好以為係畫室上埋幾堂垃圾速成班就叫識畫畫ok?

連登能人異士傾巢而出
btw再提多次我係按唔準某一D chord
唔係就咁一個D chord啊

做唔到憑空非臨摹畫成咁都唔好自稱識畫畫la ok??

咁會唔會好多畫家都唔識畫畫

yes呀無錯呀
唔係你覺得業界頂端班人係靠咩搵食?
如果搵個阿豬阿狗都取代到佢地呢行神早執柒左啦你話對唔對

其實係我黎
乜都識無撚用的
香港唔撚buy

Dunning–Kruger effect咪就係講緊上面呢d人,因為自己未見識過真正高水平既野係點就以為出面世界既水平就同自己主觀認為既一樣,多數隨隨便便就話自己識畫畫既都係同身邊自己d frd,連筆都唔撚識揸既普通人比,比人客套讚兩句就輕飄飄果d,唔係話咩,但真正係果行既圈子打滾過既通常都唔會再口輕輕認為自己係e水平唔錯

利申講左咁耐呢me就屬於唔識畫畫果批ge

ok我收返畫畫ok呢樣， 所以話要做就做最top, 唔係既話比人challenge就會收皮 我想講既就係呢樣野

佢洗左點又同你講咩

樓主is gay

25歲 高 大隻 運動健將 有老婆 有樓有車 乜撚都識
係ha做medical officer （醫生）
靚仔

肯定條j好短

其實唔難
只係你9遊遊果陣佢努力緊你睇唔到

同我一樣

有個朋友讀書好叻 gpa 3.6 識5種語言 長笛8級 學咗結他唔夠一年已經好上手成日幫人伴奏 唱歌好好聽係比賽攞過獎 識影相同執相 又真係幾pro 鐘意畫畫同藝術字 唔係公廁嗰隻毛筆字而係英文嗰隻傳統藝術字 睇過佢ig又真係寫得勁靚 近排同佢傾計先知原來佢寫開新詩
之前佢住hall上過去痴餐飯食 佢煮飯好食到好想做佢roommate
佢好似學咗占星好耐 識幫人塔羅同睇星盤 有好多客
睇佢snapchat呢排好似學緊陶瓷 好期待佢啲成品
樓上有啲巴打話會葡萄呢種人 但我又反而好欣賞佢 同佢傾計係學到幾多嘢
唯一有樣我叻過佢既就係我有仔 如果我係男仔一定追佢做女朋友

呢種女仔反而未必多人追

咁又點？

等我拯救佢